操你媽的早飯吃雞爪子肉排蒸米飯簡直就牛B死了

好幽默
哈哈哈哈

衲dee